（勁過港大）國軍官軍迫新丁口交遭夾除

社會
國軍爆性侵案 士官長迫男兵口交遭汰除
2017年04月20日 16:58 2812

陸軍某士官長，遭性侵男兵保留事證向憲兵隊揭發而遭汰除和法辦。許逸民攝
國軍爆發性侵案，陸軍澎湖某單位一名已婚有家室的男士官長，被爆脅迫阿兵哥幫他口交，而遭性侵的男兵隔日檢具相關事證向澎湖憲兵隊告發。由於人證物證俱在，陸軍在4天內火速將該士官長記四大過撤職處分，直接汰除，至於相關刑責，則有檢方指揮憲兵偵辦中。

讀者向《蘋果》爆料指出，服役澎湖某部隊的陸軍士官長，因涉嫌要求男士兵替其口交，遭到憲兵隊調查，並被解職，應該無退伍金可領，但軍方為避免該案破壞國軍形象，而將全案壓下，以致消息未曝光，然已有自稱是服役於該單位的網友將該案上傳PTT。

該名讀者說，雖然憲兵正在調查有無更多受害者，但可能是怕事件越滾越大，聽說還有其他長官護航，想把事件壓下來 就連該士官長也心存僥倖，還在詢問領取退伍金的方式，因此希望《蘋果》揭發。

對此，澎湖防衛指揮部政戰主任王文培上校澄清，指陸軍刑懲並行，獲悉後四天內將該名士官長記四大過解職，直接汰除，當事人無退伍金可領，強調「不可能護航。」

王主任強調，加害士官長案發後矢口否認犯行，但被害男兵指證歷歷，而且相關事證都已交由憲兵隊扣案，由檢方指揮偵辦中，才俯首認罪。因此18日召開官兵權益保障委員會，分別行政調查加害與被害人後，以一罪一罰將該名士官長記四大過撤職處分，直接汰除，同時派員護送回其台灣老家，告知家長。

----
台灣斷背山

HEHE

個新丁一定好靚仔

新丁

新J

革